雨革到而家，原來一d進步都冇

目的都仲係感性上既滿足
好了
遊行完了
盡左力喇
好感動